
6.1.	Simple App нь олон төрлийн бүтээгдэхүүн үйлчилгээ үзүүлэх, техникийн сайжруулалт, өөрчлөлтийг тогтмол хийх тул энэхүү Үйлчилгээний нөхцөл баталгаажсан цаг үеэс хойших хугацаанд Танд дараах байдлаар урьдчилан мэдэгдсэнээр энэхүү Үйлчилгээний нөхцөлд нэмэлт, өөрчлөлт оруулах, шинэ бүтээгдэхүүн, үйлчилгээ нэвтрүүлэхтэй холбогдуулан нэмэлт нөхцөл баталгаажуулах зайлшгүй шаардлагаа үүсэх бөгөөд тэдгээр нь энэхүү Үйлчилгээний нөхцөлийн салшгүй хэсэг болно. Үүнд:

6.1.1.	Simple App-ын мэдэгдэл хэсэгт оруулснаар;

6.1.2.	Бүртгэлтэй цахим шуудангийн хаягаар хүргүүлснээр.

6.2.	Та 6.1-д заасан мэдэгдлийг хүлээн авснаас хойш аливаа нэмэлт өөрчлөлт хүчин төгөлдөр болж, мөрдөгдөхөөс өмнө зөвшөөрөх эсэх талаар мэдэгдээгүй тохиолдолд хүлээн зөвшөөрсөнд тооцож хүчин төгөлдөр үйлчилж эхэлнэ.

6.3.	Энэхүү Үйлчилгээ нөхцөлийг Монгол Улсын хууль тогтоомжийн дагуу тайлбарлаж, зохицуулагдна.

6.4.	Simple App-ийг ашиглахтай холбоотойгоор үүссэн аливаа маргааныг эвийн журмаар шийдвэрлэхийг эрмэлзэх бөгөөд тийнхүү шийдвэрлэх боломжгүй бол зохих харьяаллын шүүхийн байгууллагаар шийдвэрлүүлнэ.
